大家唔好有種階段性勝利既心態！

[red]我地冇贏過呀！五大訴求唔係口號黎！要缺一不可！/[red]